郭位，滕錦光，張翔

你地死咗去邊？？
自己學校，學生食緊彈喎

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

全部大陸人

郭位台灣 但都要深潛 更加可恥

佢根本就係一個支那人
台咩灣
14年我地已經找緊郭位

佢同都市傳說差唔多
聽得多真係以為有呢個人

仲深潛得過張翔